\ProvidesPackage{suivi}

%%
%% Paquetages
%%

% Inclusion de figures TikZ (doit être chargé en premier)
\usepackage{standalone}

% Mise en page
\usepackage{framed}
\usepackage[
    a4paper,
    top=2.5cm,
    bottom=3cm,
    left=3cm,
    right=3cm
]{geometry}

% Langue
\usepackage{polyglossia}
\usepackage[autostyle=true]{csquotes}
\setmainlanguage{french}
\usepackage{microtype}
\usepackage[
    output-decimal-marker={,},
    group-separator={\,},
]{siunitx}

% Police
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}

\setmainfont[Mapping=tex-text]{Linux Libertine}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{XCharter}

\usepackage[raggedright, sf]{titlesec}
\titleformat{\paragraph}[runin]{\bfseries\normalsize}{\theparagraph}{1em}{}

% Couleurs
\usepackage[table]{xcolor}

% Maths
\usepackage{amsmath}
\usepackage{unicode-math}
\usepackage{calc}

% Figures
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{fig/}}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{shapes}

\tikzset{
    font append/.style={font/.expand once=\tikz@textfont #1},
    font append/.value required
}

\usepackage{forest}

\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.13}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage[font=rm]{caption}

%% Gantt
\usepackage{pgfgantt}

% Traduction
\def\pgfcalendarmonthname#1{%
\ifcase#1 Décembre \or Janvier\or Février\or Mars\or Avril\or Mai\or Juin\or Juillet \or Août \or Septembre \or Octobre \or Novembre \or Décembre\fi%
}
\ganttset{calendar week text={S\currentweek}}

% Affichage vacances
\pgfdeclarelayer{background}
\pgfdeclarelayer{holidays}
\pgfsetlayers{background,holidays,main}

\tikzset{
    holiday/.style={
        fill=red,
        opacity=.1,
    },
    holiday label node/.style={
        yshift=-1em,
        font=\footnotesize\strut,
    },
}

\newcount\gtt@extra@date
\newcount\gtt@extra@fromslot
\newcount\gtt@extra@toslot

% Marquage d’une plage de dates comme vaquée
\newcommand{\ganttextraholidays}[3][\@nil]{%
    \pgfcalendardatetojulian{#2}{\gtt@extra@date}%
    \gtt@juliantotimeslot{\gtt@extra@date}{\gtt@extra@fromslot}%
    \advance\gtt@extra@fromslot -1\relax%
    \pgfcalendardatetojulian{#3}{\gtt@extra@date}%
    \gtt@juliantotimeslot{\gtt@extra@date}{\gtt@extra@toslot}%
    \pgfmathsetmacro\y@upper{%
        \gtt@lasttitleline * \ganttvalueof{y unit title}%
    }%
    \pgfmathsetmacro\y@lower{%
        \gtt@lasttitleline * \ganttvalueof{y unit title}%
        + (\gtt@currentline - \gtt@lasttitleline - 1)%
        * \ganttvalueof{y unit chart}%
    }%
    \pgfmathsetmacro\gtt@extra@midslot{%
        .5 * (\gtt@extra@fromslot + \gtt@extra@toslot)%
    }%
    \begin{pgfonlayer}{holidays}%
    \draw[holiday] (\gtt@extra@fromslot * \ganttvalueof{x unit}, \y@upper pt)%
         rectangle (\gtt@extra@toslot * \ganttvalueof{x unit}, \y@lower pt);%
    \def\tmp{#1}%
    \ifx\tmp\@nnil\else%
    \node[holiday label node]%
        at (\gtt@extra@midslot * \ganttvalueof{x unit}, \y@lower pt)%
        {#1};%
    \fi%
    \end{pgfonlayer}
}

% Tableaux
\usepackage{tabularx}
\usepackage{booktabs}
\newcommand{\midsepremove}{\aboverulesep = 0mm \belowrulesep = 0mm}

% Listes
\usepackage{enumitem}
\setlist[itemize]{parsep=0pt,label=—}
\setlist[enumerate]{parsep=0pt}

% Bibliographie
\usepackage[
    style=authortitle,
    citestyle=authoryear,
    maxbibnames=99,
    maxcitenames=3,
    backend=biber
]{biblatex}

\addbibresource{../../../references.bib}
\renewcommand*{\nameyeardelim}{\addcomma\addspace}

\DefineBibliographyStrings{french}{%
    urlseen = {consulté le},
    techreport = {Rapport technique},
}

% Ajustements d’espacements
\setlength\columnsep{.5cm}
\setlength\bibitemsep{1em}

% Création automatique des hyperliens dans le PDF
% (doit être chargé en dernier)
\usepackage[
    bookmarks, % génère une table des matières sous forme de marque pages
    hidelinks, % pas de cadre coloré autour des liens
    colorlinks, % coloration des liens en bleu marine
    linkcolor={blue!80!black},
    citecolor={blue!80!black},
    urlcolor={blue!80!black}
]{hyperref}

% Déplace les ancrages de hyperref pour amener sur le contenu
% d’une figure et non pas sur sa légende (à charger après hyperref)
\usepackage[all]{hypcap}

% Raccourcis et macros
\usepackage{lucilia}

%%
%% Chapeau
%%

\newcommand{\email}[1]{\href{mailto:#1}{#1}}
\newcommand{\project}[1]{\newcommand{\@project}{#1}}
\newcommand{\type}[1]{\newcommand{\@type}{#1}}

\renewcommand{\and}[1][0em]{\end{tabular}\vspace{#1}\quad\begin{tabular}{c}}
\renewcommand{\@maketitle}{
    \noindent\centering\sffamily
    {\large
        {\bfseries
            \textsc{\@type}%
            \quad\fatdot\quad%
            Projet~\@project
        }\\[.1em]
        \@title\\[.1em]
        \@date\\[1em]
    }

    {
        \begin{tabular}{c}
        \@author
        \end{tabular}\\[1em]
        \textbf{Encadrante~:} \@supervisor
    }

    \vspace{.5em}
    \rule{.6\textwidth}{.4pt}
    \vspace{1em}

}
